棄若浮屍

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

文學po冇人理

霧警時分
警者，如霧也，身份如霧，編號亦如霧。潛行時休班，使暴時執勤。

正

今警者，皆畜也。用畜會唔會好啲

好

我有比like架